胡椒爆頭義士被捕前因2

必須開2

胡椒爆頭義士被捕前因

做咗我連喺鍵盤都唔敢做嘅英勇事。
做手足全家一生幸福快樂

好人 一生平安

希望英雄既捨己行為
可以令到大眾第一時間跑走而唔理被捕手足既人覺醒
打狗救人啊！除狗頭盔打柒佢地啊！打到佢地殘廢！！！

仲講呢D有撚用咩，多謝岳爺仲好啦

Push